# chrome-push-notification
Chromeのプッシュ通知のサンプル．

下記のリポジトリを参考にさせて頂きました．  
https://github.com/GoogleChrome/samples/tree/gh-pages/push-messaging-and-notifications




#設定するファイルは以下
◼Push通知の文章やタップ時の画面遷移先の設定
service-worker.js

◼その他
manifest.json
main.js

